屌你老母，又話哨好撚有用？

啲車一出 我即報 幾多架 咩方向行駛
提埋要閃人
做乜撚野啫家下
我做哨唔係想見到你地比人拉呀
我做黎做乜春呀？？？

走啦 唔好再送頭啦

好明顯最近分化前線同網上軍師效果出現左！